msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (China) (packages-i18n)\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-04 03:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-28 23:21+0000\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/packages-"
"i18n/yast2-master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. leap/yast2/summary
#. tumbleweed/yast2/summary
msgid "YaST2 Main Package"
msgstr "YaST2 主软件包"

#. leap/yast2/description
#. tumbleweed/yast2/description
msgid ""
"This package contains scripts and data needed for SUSE Linux installation "
"with YaST2"
msgstr "该软件包包含了安装带 YaST2  的 SUSE Linux 所需要的脚本和数据"

#. leap/yast2-adcommon-python/summary
#. tumbleweed/yast2-adcommon-python/summary
msgid "Common code for the yast python ad modules"
msgstr "YaST python ad 模块的通用代码"

#. leap/yast2-adcommon-python/description
#. tumbleweed/yast2-adcommon-python/description
msgid ""
"Common code shared by the yast2-aduc, yast2-adsi, and yast2-gpmc modules."
msgstr "yast2-aduc、yast2-adsi 和 yast2-gpmc 共享的通用代码。"

#. leap/yast2-add-on/summary
#. tumbleweed/yast2-add-on/summary
msgid "YaST2 - Add-On media installation code"
msgstr "YaST2 - 额外媒介安装代码"

#. leap/yast2-add-on/description
#. tumbleweed/yast2-add-on/description
msgid "This package contains YaST Add-On media installation code."
msgstr "该软件包包含 YaST 附加媒介安装代码。"

#. leap/yast2-adsi/summary
#. tumbleweed/yast2-adsi/summary
msgid "Active Directory Compatible Service Interfaces Editor"
msgstr "活动目录兼容服务接口编辑器"

#. leap/yast2-adsi/description
#. tumbleweed/yast2-adsi/description
msgid ""
"The ADSI Edit for YaST module provides tools for viewing and modifying an "
"LDAP tree."
msgstr "YaST 的 ADSI 编辑模块提供了查看和修改 LDAP 树的工具。"

#. leap/yast2-aduc/summary
#. tumbleweed/yast2-aduc/summary
msgid "Active Directory Users and Computers for YaST"
msgstr "YaST 活动目录用户和计算机"

#. leap/yast2-aduc/description
#. tumbleweed/yast2-aduc/description
msgid ""
"The Active Directory Users and Computers for YaST module provides tools for "
"creating and modifying Users, Groups, and Computer objects in Active "
"Directory."
msgstr ""
"“YaST 活动目录用户和计算机”模块提供工具用于创建和修改活动目录中的用户、组和计"
"算机对象。"

#. leap/yast2-alternatives/summary
#. tumbleweed/yast2-alternatives/summary
msgid "YaST2 - Manage Update-alternatives switching"
msgstr "YaST2 - 管理可替代更新切换"

#. leap/yast2-alternatives/description
#. tumbleweed/yast2-alternatives/description
msgid "A YaST2 module to manage update alternatives switching"
msgstr "一个用于管理可替代更新切换的 YaST2 模块"

#. leap/yast2-apparmor/summary
#. tumbleweed/yast2-apparmor/summary
msgid "YaST2 - Plugins for AppArmor Profile Management"
msgstr "YaST2 - AppArmor 规则管理插件"

#. leap/yast2-apparmor/description
#. tumbleweed/yast2-apparmor/description
msgid "YaST2 forms and components for the management of AppArmor profiles."
msgstr "用于管理 AppArmor 规则的 YaST2 表单和组件。"

#. leap/yast2-audit-laf/summary
#. tumbleweed/yast2-audit-laf/summary
msgid "YaST2 - Configuration of Linux Auditing (LAF)"
msgstr "YaST2 - Linux 审计（LAF）配置"

#. leap/yast2-audit-laf/description
#. tumbleweed/yast2-audit-laf/description
msgid ""
"This module allows the configuration of the audit daemon as well as to add "
"rules for the audit subsystem."
msgstr "该模块允许配置审计守护程序以及为审计子系统添加规则。"

#. leap/yast2-auth-client/summary
#. tumbleweed/yast2-auth-client/summary
msgid "YaST2 - Centralised System Authentication Configuration"
msgstr "YaST2 - 集中式系统认证配置"

#. leap/yast2-auth-client/description
#. tumbleweed/yast2-auth-client/description
msgid ""
"With this YaST2 module you may configure centralised system authentication, "
"on a single or multipe network domains."
msgstr "借助此 YaST2 模块，您可以在单个或多个网络域上配置集中式系统身份验证。"

#. leap/yast2-auth-server/summary
#. tumbleweed/yast2-auth-server/summary
msgid "A tool for creating identity management server instances"
msgstr "用于创建身份管理服务器实例的工具"

#. leap/yast2-auth-server/description
#. tumbleweed/yast2-auth-server/description
msgid ""
"The program assists system administrators to create new directory server and "
"Kerberos server instances that help to maintain centralised user identity "
"database for a network."
msgstr ""
"该程序可帮助系统管理员创建新的目录服务器和Kerberos服务器实例，以帮助维护网络"
"的集中用户身份数据库。"

#. leap/yast2-boot-server/summary
#. tumbleweed/yast2-boot-server/summary
msgid "YaST2 - Network Booting and Wake-On-Lan Configuration"
msgstr "YaST2 - 网络启动和局域网唤醒配置"

#. leap/yast2-boot-server/description
#. tumbleweed/yast2-boot-server/description
msgid "YaST2 module for network booting and Wake-On-Lan."
msgstr "用于网络启动和局域网唤醒（Wake-On-Lan）的 YaST2 模块。"

#. leap/yast2-bootloader/summary
#. tumbleweed/yast2-bootloader/summary
msgid "YaST2 - Bootloader Configuration"
msgstr "YaST2 - 引导加载器配置"

#. leap/yast2-bootloader/description
#. tumbleweed/yast2-bootloader/description
msgid "This package contains the YaST2 component for bootloader configuration."
msgstr "该软件包包含用于引导加载器配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-devtools/yast2-buildtools/summary
#. tumbleweed/yast2-devtools/yast2-buildtools/summary
msgid "Minimal set of tools needed to build yast module"
msgstr "创建 YaST 模块所需要的最小工具集"

#. leap/yast2-devtools/yast2-buildtools/description
#. tumbleweed/yast2-devtools/yast2-buildtools/description
msgid ""
"Scripts and templates required for rebuilding the existing YaST2 modules and "
"components (both ruby and C++)."
msgstr "重新构建已有 YaST2 模块和组件必须的脚本和模板（Ruby 和 C++）。"

#. leap/yast2-caasp/summary
#. tumbleweed/yast2-caasp/summary
msgid "YaST2 - CaaSP Module"
msgstr "YaST2 - CaaSP 模块"

#. leap/yast2-caasp/description
#. tumbleweed/yast2-caasp/description
msgid ""
"Containers as a Service Platform (CaaSP) and openSUSE Kubic specific module."
msgstr ""
"容器即服务平台（Containers as a Service Platform，CaaSP）和 openSUSE Kubic 的"
"特定模块。"

#. leap/yast2-cio/summary
#, fuzzy
#| msgid "YaST2 - GUI for docker management"
msgid "YaST2 - IO Channel management"
msgstr "YaST2 - 图形界面 docker 管理"

#. leap/yast2-cio/description
msgid "Provides interface for blacklisting and unblocking IO channels"
msgstr ""

#. leap/yast2-cluster/summary
#. tumbleweed/yast2-cluster/summary
msgid "Configuration of cluster"
msgstr "配置集群"

#. leap/yast2-configuration-management/summary
#. tumbleweed/yast2-configuration-management/summary
msgid "YaST2 - YaST Configuration Management"
msgstr "YaST2 - YaST 配置管理"

#. leap/yast2-configuration-management/description
#. tumbleweed/yast2-configuration-management/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for Configuration Management "
"Provisioning."
msgstr "该软件包包含用于配置管理的 YaST2 组件。"

#. leap/yast2-control-center/summary
#. tumbleweed/yast2-control-center/summary
msgid "YaST2 - Control Center"
msgstr "YaST2 - 控制中心"

#. leap/yast2-control-center/description
#. tumbleweed/yast2-control-center/description
msgid "This package contains the menu selection component for YaST2."
msgstr "该软件包包含 YaST2 的菜单选区部件。"

#. leap/yast2-control-center/yast2-control-center-qt/summary
#. tumbleweed/yast2-control-center/yast2-control-center-qt/summary
msgid "YaST2 - Control Center (Qt Version)"
msgstr "YaST2 - 控制中心 (Qt 版本)"

#. leap/yast2-control-center/yast2-control-center-qt/description
#. tumbleweed/yast2-control-center/yast2-control-center-qt/description
msgid ""
"This package contains the menu selection component for YaST2 using the Qt "
"toolkit."
msgstr "该软件包包含用于使用 Qt 工具集的 YaST2 的菜单选择部件。"

#. leap/yast2-core/summary
#. leap/yast2-core/yast2-core-devel/summary
#. tumbleweed/yast2-core/summary
#. tumbleweed/yast2-core/yast2-core-devel/summary
msgid "YaST2 - Core Libraries"
msgstr "YaST2 - 核心库"

#. leap/yast2-core/description
#. tumbleweed/yast2-core/description
msgid ""
"This package contains the scanner, parser, and interpreter runtime library "
"for the YCP scripting language used in YaST2."
msgstr ""
"该软件包包含 YaST2 使用的 YCP 脚本语言的扫描仪、解析器和解释器的运行库。"

#. leap/yast2-core/yast2-core-devel/description
#. tumbleweed/yast2-core/yast2-core-devel/description
msgid ""
"This package contains include and documentation files for developing "
"applications using the YaST2 YCP interpreter."
msgstr ""
"该软件包包含用于使用 YaST2 YCP 解释器进行应用程序开发所需要的 include 和文档"
"文件。"

#. leap/yast2-country/summary
#. tumbleweed/yast2-country/summary
msgid "YaST2 - Country Settings (Language, Keyboard, and Timezone)"
msgstr "YaST2 - 国家设置（语言，键盘布局和时区）"

#. leap/yast2-country/description
#. tumbleweed/yast2-country/description
msgid ""
"Country specific data and configuration modules (language, keyboard, "
"timezone) for yast2."
msgstr "YaST2 国家数据和配置模块（语言，键盘布局，时区）。"

#. leap/yast2-country/yast2-country-data/summary
#. tumbleweed/yast2-country/yast2-country-data/summary
msgid "YaST2 - Data files for Country settings"
msgstr "YaST2 - 国家设置的数据文件"

#. leap/yast2-country/yast2-country-data/description
#. tumbleweed/yast2-country/yast2-country-data/description
msgid ""
"Data files for yast2-country together with the most often used API functions "
"(Language module)"
msgstr "yast2-country 的数据文件和最常用的 API 函数（语言模块）"

#. leap/yast2-devtools/summary
#. tumbleweed/yast2-devtools/summary
msgid "YaST2 - Development Tools"
msgstr "YaST2 - 开发工具"

#. leap/yast2-devtools/description
#. tumbleweed/yast2-devtools/description
msgid "Scripts and templates for developing YaST2 modules and components."
msgstr "开发 YaST2 模块和组件所用的脚本和模板。"

#. leap/yast2-dhcp-server/summary
#. tumbleweed/yast2-dhcp-server/summary
msgid "YaST2 - DHCP Server Configuration"
msgstr "YaST2 - DHCP 服务器配置"

#. leap/yast2-dhcp-server/description
#. tumbleweed/yast2-dhcp-server/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for DHCP server configuration."
msgstr "该软件包包含用于 DHCP 服务器配置的 YaST2 组件。"

#. leap/yast2-dns-manager/summary
#. tumbleweed/yast2-dns-manager/summary
msgid "Samba Internal DNS Manager"
msgstr "Samba 内部 DNS 管理器"

#. leap/yast2-dns-manager/description
#. tumbleweed/yast2-dns-manager/description
msgid ""
"DNS Manager for the Internal Samba Active Directory Domain Controller DNS "
"server."
msgstr "用于内部 Samba 活动目录域控制器 DNS 服务器的 DNS 管理器。"

#. leap/yast2-dns-server/summary
#. tumbleweed/yast2-dns-server/summary
msgid "YaST2 - DNS Server Configuration"
msgstr "YaST2 - DNS 服务器配置"

#. leap/yast2-dns-server/description
#. tumbleweed/yast2-dns-server/description
msgid "This package contains the YaST2 component for DNS server configuration."
msgstr "该软件包包含用于 DNS 服务器配置的 YaST2 组件。"

#. leap/yast2-docker/summary
#. tumbleweed/yast2-docker/summary
msgid "YaST2 - GUI for docker management"
msgstr "YaST2 - 图形界面 docker 管理"

#. leap/yast2-docker/description
#. tumbleweed/yast2-docker/description
msgid "Provides easy to use GUI for running docker containers."
msgstr "为运行 docker 容器提供易于使用的图形界面。"

#. leap/yast2-drbd/summary
#. tumbleweed/yast2-drbd/summary
msgid "YaST2 - DRBD Configuration"
msgstr "YaST2 - DRBD 配置"

#. leap/yast2-drbd/description
#. tumbleweed/yast2-drbd/description
msgid ""
"YaST2 - Configuration of Distributed Replicated Block Devices. With this "
"module you can configure a distributed storage system, frequently used on "
"high availability (HA) clusters."
msgstr ""
"YaST2 - 配置分布式块设备的配置。 借助此模块，您可以配置经常用于高可用性（HA）"
"群集的分布式存储系统。"

#. leap/yast2-fcoe-client/summary
#. tumbleweed/yast2-fcoe-client/summary
msgid "YaST2 - Configuration of Fibre Channel over Ethernet"
msgstr "YaST2 - 配置以太网光纤通道"

#. leap/yast2-fcoe-client/description
#. tumbleweed/yast2-fcoe-client/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for the Fibre Channel over "
"Ethernet (FCoE) configuration."
msgstr ""
"该软件包包含配置以太网光纤通道（Fibre Channel over Ethernet，FCoE）的 YaST2 "
"组件。"

#. leap/yast2-firewall/summary
#. tumbleweed/yast2-firewall/summary
msgid "YaST2 - Firewall Configuration"
msgstr "YaST2 - 防火墙配置"

#. leap/yast2-firewall/description
#. tumbleweed/yast2-firewall/description
msgid "A YaST2 module to be used for configuring a firewall."
msgstr "用于配置防火墙的 YaST2 模块。"

#. leap/yast2-firstboot/summary
#. tumbleweed/yast2-firstboot/summary
msgid "YaST2 - Initial System Configuration"
msgstr "YaST2 - 初始化系统配置"

#. leap/yast2-firstboot/description
#. tumbleweed/yast2-firstboot/description
msgid ""
"The YaST firstboot utility runs after installation is completed.  It guides "
"the user through a series of steps that allows for easier configuration of "
"the machine.\n"
"\n"
"YaST firstboot does not run by default and has\tto be configured to run by "
"the user or the system administrator. It is useful for image deployments "
"where the system in the image is completely configured, however some last "
"steps like root password and user logins have to be created to personalize "
"the system."
msgstr ""
"“YaST 首次启动”实用工具在安装完成后运行。它指引用户了解轻松配置机器的一系列步"
"骤。\n"
"\n"
"“YaST 首次启动”默认不会运行，而必须由用户或系统管理员来配置运行。它在部署镜像"
"的时候特别有用。镜像中的系统是已经完全配置好的，但是一些步骤比如 root 用户密"
"码和用户登录等必须等到个性化系统的时候来创建。"

#. leap/yast2-firstboot-wsl/summary
#. leap/yast2-firstboot-wsl/description
#. tumbleweed/yast2-firstboot-wsl/summary
#. tumbleweed/yast2-firstboot-wsl/description
msgid "YaST2 firstboot settings for WSL images"
msgstr "WSL 映像的 YaST2 首次启动设置"

#. leap/yast2-ftp-server/summary
#. tumbleweed/yast2-ftp-server/summary
msgid "YaST2 - FTP configuration"
msgstr "YaST2 - FTP 配置"

#. leap/yast2-ftp-server/description
#. tumbleweed/yast2-ftp-server/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for FTP configuration. It can "
"configure vsftpd."
msgstr "该软件包包含用于 FTP 配置的 YaST2 组件。它可以配置 vsftpd。"

#. leap/yast2-geo-cluster/summary
#. tumbleweed/yast2-geo-cluster/summary
msgid "Configuration of booth"
msgstr "展台配置"

#. leap/yast2-gpmc/summary
#. tumbleweed/yast2-gpmc/summary
msgid "Group Policy Management Console for YaST"
msgstr "YaST 组策略管理控制台"

#. leap/yast2-gpmc/description
#. tumbleweed/yast2-gpmc/description
msgid ""
"The Group Policy Management console for YaST provides tools for creating and "
"modifying Group Policy Objects in Active Directory."
msgstr ""
"YaST 组策略管理控制台提供工具用于创建和修改活动目录（Active Directory）里的组"
"策略对象。"

#. leap/yast2-hana-update/summary
msgid "SUSE HANA Cluster Update"
msgstr ""

#. leap/yast2-hana-update/description
msgid "A YaST2 module to update SAP HANA software within a SUSE Cluster"
msgstr ""

#. leap/yast2-hardware-detection/summary
#. tumbleweed/yast2-hardware-detection/summary
msgid "YaST2 - Hardware Detection Interface"
msgstr "YaST2 - 硬件检测界面"

#. leap/yast2-hardware-detection/description
#. tumbleweed/yast2-hardware-detection/description
msgid "This package contains the hardware detection library for YaST2."
msgstr "该软件包包含 YaST2 硬件检测库。"

#. leap/yast2-http-server/summary
#. tumbleweed/yast2-http-server/summary
msgid "YaST2 - HTTP Server Configuration"
msgstr "YaST2 - HTTP 服务器配置"

#. leap/yast2-http-server/description
#. tumbleweed/yast2-http-server/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for HTTP server (Apache2) "
"configuration."
msgstr "该软件包包含用于配置 HTTP 服务器（Apache2）的 YaST2 组件。"

#. leap/yast2-installation/summary
#. tumbleweed/yast2-installation/summary
msgid "YaST2 - Installation Parts"
msgstr "YaST2 - 安装部分"

#. leap/yast2-installation/description
#. tumbleweed/yast2-installation/description
msgid "System installation code as present on installation media."
msgstr "展示在安装介质上的系统安装代码。"

#. leap/yast2-installation-control/summary
#. tumbleweed/yast2-installation-control/summary
msgid "YaST2 - RNG schema for installation control files"
msgstr "YaST2 - RNG 规范安装控制文件"

#. leap/yast2-installation-control/description
#. tumbleweed/yast2-installation-control/description
msgid ""
"This package contains RNG schema for validating the installation control "
"files."
msgstr "该软件包包含用于验证安装控制文件的 RMG 范式。"

#. leap/yast2-instserver/summary
#. tumbleweed/yast2-instserver/summary
msgid "YaST2 - Installation Server Configuration and Management"
msgstr "YaST2 - 安装服务器配置和管理"

#. leap/yast2-instserver/description
#. tumbleweed/yast2-instserver/description
msgid ""
"This package allows you to configure an installation server suitable for "
"installaing SUSE Linux over the network. Currently FTP, HTTP and NFS sources "
"are supported."
msgstr ""
"该软件包允许您配置一台安装服务器用于通过网络来安装 SUSE Linux。目前支持 FTP、"
"HTTP 和 NFS 来源。"

#. leap/yast2-iplb/summary
#. tumbleweed/yast2-iplb/summary
msgid "Configuration of iplb"
msgstr "iplb 配置"

#. leap/yast2-iplb/description
#. tumbleweed/yast2-iplb/description
msgid ""
"YaST2 - Configuration of IP load balance.With this module you can configure "
"a IP load balance system, frequently used on high availability (HA) clusters."
msgstr ""
"YaST2 - IP 负载均衡配置。使用此模块，您可以配置常用于高可用性（HA）群集的 IP "
"负载均衡系统。"

#. leap/yast2-iscsi-client/summary
#. tumbleweed/yast2-iscsi-client/summary
msgid "YaST2 - iSCSI Client Configuration"
msgstr "YaST2 - iSCSI 客户端配置"

#. leap/yast2-iscsi-client/description
#. tumbleweed/yast2-iscsi-client/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for configuration of an iSCSI "
"client."
msgstr "该软件包包含用于 iSCSI 客户端配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-iscsi-lio-server/summary
#. tumbleweed/yast2-iscsi-lio-server/summary
msgid "Configuration of iSCSI LIO target"
msgstr "iSCSI LIO 目标配置"

#. leap/yast2-iscsi-lio-server/description
#. tumbleweed/yast2-iscsi-lio-server/description
msgid "This package contains configuration of iSCSI LIO target"
msgstr "该软件包包含用于 iSCSI LIO 目标配置的 YaST2 部件"

#. leap/yast2-isns/summary
#. tumbleweed/yast2-isns/summary
msgid "Configuration of isns"
msgstr "isns 配置"

#. leap/yast2-journal/summary
#. tumbleweed/yast2-journal/summary
msgid "YaST2 - Reading of systemd journal"
msgstr "YaST2 - 读取 systemd 日志"

#. leap/yast2-journal/description
#. tumbleweed/yast2-journal/description
msgid ""
"A YaST2 module to read the systemd journal in a convenient and user-friendly "
"way."
msgstr "一个以方便和用户友好的方式读取 systemd 日志的 YaST2 模块。"

#. leap/yast2-kdump/summary
#. leap/yast2-kdump/description
#. tumbleweed/yast2-kdump/summary
#. tumbleweed/yast2-kdump/description
msgid "Configuration of kdump"
msgstr "内核转储配置"

#. leap/yast2-ldap/summary
#. tumbleweed/yast2-ldap/summary
msgid "YaST2 - LDAP Agent"
msgstr "YaST2 - LDAP 客户端"

#. leap/yast2-ldap/description
#. tumbleweed/yast2-ldap/description
msgid ""
"This agent is used by various YaST2 modules to work with LDAP. It enables "
"searching the LDAP tree and adding/deleting/modifying items on an LDAP "
"server."
msgstr ""
"该客户端被多种 YaST2 模块用来与 LDAP 通信。它启用了 LDAP 树形结构搜索，以及添"
"加/删除/修改 LDAP 服务器上的条目。"

#. leap/yast2/yast2-logs/summary
#. tumbleweed/yast2/yast2-logs/summary
msgid "Scripts for handling YAST logs"
msgstr "处理 YaST 日志的脚本"

#. leap/yast2/yast2-logs/description
#. tumbleweed/yast2/yast2-logs/description
msgid "This package contains scripts for handling YAST logs."
msgstr "该软件包包含处理 YAST 日志的脚本。"

#. leap/yast2-mail/summary
#. tumbleweed/yast2-mail/summary
msgid "YaST2 - Mail Configuration"
msgstr "YaST2 - 邮件配置"

#. leap/yast2-mail/description
#. tumbleweed/yast2-mail/description
msgid ""
"The YaST2 component for mail configuration. It handles Postfix, Cyrus, "
"Amavis and Fetchmail."
msgstr "配置邮件的 YaST2 部件。它能处理 Postfix，Cyrus，Amavis 和 Fetchmail。"

#. leap/yast2-metapackage-handler/summary
#. tumbleweed/yast2-metapackage-handler/summary
msgid "YaST2 - Easy Installation of Add-on RPMs using Metapackages"
msgstr "YaST2 - 使用元数据软件包轻松安装附加 RPM"

#. leap/yast2-metapackage-handler/description
#. tumbleweed/yast2-metapackage-handler/description
msgid ""
"With this technology users can install packages and add repositories with a "
"simple click on a link in a website."
msgstr ""
"通过该技术，用户只需要简单地点击网站上的链接就能安装软件包和添加软件源。"

#. leap/yast2-migration/summary
msgid "YaST2 - Online migration"
msgstr "YaST2 - 在线迁移"

#. leap/yast2-migration/description
msgid "This package contains the YaST2 component for online migration."
msgstr "该软件包包含用于在线迁移的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-multipath/summary
#. tumbleweed/yast2-multipath/summary
msgid "YaST2 - Multipath Configuration"
msgstr "YaST2 - 多路径配置"

#. leap/yast2-multipath/description
#. tumbleweed/yast2-multipath/description
msgid ""
"Multipath I/O is a fault tolerance technique whereby there is more than one "
"physical path between the CPU in a computer system and its mass storage "
"devices through the buses, controllers, switches, and bridge devices "
"connecting them.\n"
"\n"
"You can configure your multipathed devices with this module."
msgstr ""
"多路径 I/O是一项容错技术。该技术使得计算机系统中的 CPU 与海量存储设备之间通过"
"总线、控制器、交换机以及连接它们的桥接设备之间存在多条物理路径。\n"
"\n"
"您可以使用此模块配置多路径设备。"

#. leap/yast2-network/summary
#. tumbleweed/yast2-network/summary
msgid "YaST2 - Network Configuration"
msgstr "YaST2 - 网络配置"

#. leap/yast2-network/description
#. tumbleweed/yast2-network/description
msgid "This package contains the YaST2 component for network configuration."
msgstr "该软件包包含用于网络配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-nfs-client/summary
#. tumbleweed/yast2-nfs-client/summary
msgid "YaST2 - NFS Configuration"
msgstr "YaST2 - NFS 配置"

#. leap/yast2-nfs-client/description
#. tumbleweed/yast2-nfs-client/description
msgid ""
"The YaST2 component for configuration of NFS. NFS stands for network file "
"system access. It allows access to files on remote machines."
msgstr ""
"用于 NFS 配置的 YaST2 部件。NFS 是网络文件系统访问的所写。它允许访问远程计算"
"机上的文件。"

#. leap/yast2-nfs-server/yast2-nfs-common/summary
#. tumbleweed/yast2-nfs-server/yast2-nfs-common/summary
msgid "Configuration of NFS, common parts"
msgstr "NFS 配置，常规部分"

#. leap/yast2-nfs-server/yast2-nfs-common/description
#. tumbleweed/yast2-nfs-server/yast2-nfs-common/description
msgid "Common data for the NFS client and server modules"
msgstr "NFS 客户端和服务器模块的通用数据"

#. leap/yast2-nfs-server/summary
#. tumbleweed/yast2-nfs-server/summary
msgid "YaST2 - NFS Server Configuration"
msgstr "YaST2 - NFS 服务器配置"

#. leap/yast2-nfs-server/description
#. tumbleweed/yast2-nfs-server/description
msgid ""
"The YaST2 component for configuration of an NFS server. NFS stands for "
"network file system access. It allows access to files on remote machines."
msgstr ""
"用于配置 NFS 服务器的 YaST2 组件。NFS 代表网络文件系统。它允许访问远程机器上"
"的文件。"

#. leap/yast2-nis-client/summary
#. tumbleweed/yast2-nis-client/summary
msgid "YaST2 - Network Information Services (NIS, YP) Configuration"
msgstr "YaST2 - 网络信息服务（NIS，YP）配置"

#. leap/yast2-nis-client/description
#. tumbleweed/yast2-nis-client/description
msgid ""
"The YaST2 component for NIS configuration. NIS is a service similar to "
"yellow pages."
msgstr "用于 NIS 配置的 YaST2 部件。NIS 是一个类黄页服务。"

#. leap/yast2-nis-server/summary
#. tumbleweed/yast2-nis-server/summary
msgid "YaST2 - Network Information Services (NIS) Server Configuration"
msgstr "YaST2 - 网络信息服务(NIS)服务器配置"

#. leap/yast2-nis-server/description
#. tumbleweed/yast2-nis-server/description
msgid ""
"The YaST2 component for NIS server configuration. NIS is a service similar "
"to yellow pages."
msgstr "用于 NIS 服务器配置的 YaST2 组件。NIS 是类似于黄页（信息目录）的服务。"

#. leap/yast2-ntp-client/summary
#. tumbleweed/yast2-ntp-client/summary
msgid "YaST2 - NTP Client Configuration"
msgstr "YaST2 - NTP 客户端配置"

#. leap/yast2-ntp-client/description
#. tumbleweed/yast2-ntp-client/description
msgid "This package contains the YaST2 component for NTP client configuration."
msgstr "该软件包包含 NTP 客户端配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-online-update/summary
#. leap/yast2-online-update/yast2-online-update-frontend/summary
#. tumbleweed/yast2-online-update/summary
#. tumbleweed/yast2-online-update/yast2-online-update-frontend/summary
msgid "YaST2 - Online Update (YOU)"
msgstr "YaST2 - 在线更新（YOU）"

#. leap/yast2-online-update/description
#. tumbleweed/yast2-online-update/description
msgid ""
"YaST Online Update (YOU) provides a convenient way to download and install "
"security and other system updates. By default it uses the official SUSE "
"mirrors as the update sources, but it can also use local patch repositories "
"or patch CDs.\n"
"\n"
"This package provides the graphical user interface for YOU which can be used "
"with or without the X Window System. It can be started from the YaST control "
"center."
msgstr ""
"YaST 在线更新（YOU）提供了一种便捷的方式来下载和安装安全和其他系统更新。 默认"
"情况下，它使用官方 SUSE 镜像作为更新源，但它也可以使用本地补丁库或补丁 CD。\n"
"\n"
"该软件包为您提供了 YOU 图形用户界面，有或没有 X Window 系统都可以使用。它可以"
"从 YaST 控制中心启动。"

#. leap/yast2-online-update-configuration/summary
#. tumbleweed/yast2-online-update-configuration/summary
msgid "Configuration of Online Update"
msgstr "配置在线更新"

#. leap/yast2-online-update-configuration/description
#. tumbleweed/yast2-online-update-configuration/description
msgid "Allows to configure automatic online update."
msgstr "允许配置自动在线更新。"

#. leap/yast2-online-update/yast2-online-update-frontend/description
#. tumbleweed/yast2-online-update/yast2-online-update-frontend/description
msgid "Desktop files for YaST2 online update"
msgstr "YaST2 在线更新的桌面文件"

#. leap/yast2-packager/summary
#. tumbleweed/yast2-packager/summary
msgid "YaST2 - Package Library"
msgstr "YaST2 - 软件包库"

#. leap/yast2-packager/description
#. tumbleweed/yast2-packager/description
msgid ""
"This package contains the libraries and modules for software management."
msgstr "该软件包包含进行软件管理所需要的库和模块。"

#. leap/yast2-pam/summary
#. tumbleweed/yast2-pam/summary
msgid "YaST2 - PAM Agent"
msgstr "YaST2 - PAM 客户端"

#. leap/yast2-pam/description
#. tumbleweed/yast2-pam/description
msgid "This agent is used by YaST2 to modify the PAM configuration files"
msgstr "该客户端被 YaST2 用来修改 PAM 配置文件"

#. leap/yast2-perl-bindings/summary
#. tumbleweed/yast2-perl-bindings/summary
msgid "YaST2 - Perl Bindings"
msgstr "YaST2 - Perl 绑定"

#. leap/yast2-perl-bindings/description
#. tumbleweed/yast2-perl-bindings/description
msgid ""
"This adds an embedded Perl interpreter to YaST2 as a plug-in (in other words "
"it will be loaded only if required). This is a very efficient way of calling "
"Perl from within YaST2 YCP scripts."
msgstr ""
"这为 YaST2 添加一个嵌入 Perl 解释器作为插件（换句话说它只在需要时加载）。这使"
"得在 YaST2 YCP 脚本中调用 Perl 变得非常有效。"

#. leap/yast2-pkg-bindings/summary
#. tumbleweed/yast2-pkg-bindings/summary
msgid "YaST2 - Package Manager Access"
msgstr "YaST2 - 软件包管理器访问"

#. leap/yast2-pkg-bindings/description
#. tumbleweed/yast2-pkg-bindings/description
msgid ""
"This package contains a name space for accessing the package manager library "
"in YaST2."
msgstr "该软件包包含 YaST2 中访问软件包管理器库的命名空间。"

#. leap/yast2-pkg-bindings-devel-doc/summary
#. tumbleweed/yast2-pkg-bindings-devel-doc/summary
msgid "YaST2 - Documentation for yast2-pkg-bindings package"
msgstr "YaST2 - yast2-pkg-bindings 软件包文档"

#. leap/yast2-pkg-bindings-devel-doc/description
#. tumbleweed/yast2-pkg-bindings-devel-doc/description
msgid ""
"This documenation package describes the package manager API (Pkg:: "
"namespace) used in YaST scripts. The documentation is autogenerated from the "
"pkg-bindings sources."
msgstr ""
"该文档包描述了 YaST 脚本中使用的包管理器 API（Pkg :: namespace）。该文档是从 "
"pkg-绑定源自动生成的。"

#. leap/yast2-printer/summary
#. tumbleweed/yast2-printer/summary
msgid "YaST2 - Printer Configuration"
msgstr "YaST2 - 打印机配置"

#. leap/yast2-printer/description
#. tumbleweed/yast2-printer/description
msgid "This package contains the YaST2 component for printer configuration."
msgstr "该软件包包含用于打印机配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-proxy/summary
#. tumbleweed/yast2-proxy/summary
msgid "YaST2 - Proxy Configuration"
msgstr "YaST2 - 代理配置"

#. leap/yast2-proxy/description
#. tumbleweed/yast2-proxy/description
msgid "This package contains the YaST2 component for proxy configuration."
msgstr "该软件包包含用于代理配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-python-bindings/summary
msgid "Python bindings for the YaST platform"
msgstr "YaST 平台的 Python 绑定"

#. leap/yast2-python-bindings/description
#. leap/yast2-python-bindings/yast2-python3-bindings/description
#. tumbleweed/yast2-python-bindings/yast2-python3-bindings/description
msgid ""
"The bindings allow YaST modules to be written using the Python language and "
"also Python scripts can use YaST agents, APIs and modules."
msgstr ""
"这些绑定使得 YaST 模块可以用 Python 语言来编写，同时 Python 脚本也可以调用 "
"YaST 代理、API 和模块。"

#. leap/yast2-python-bindings/yast2-python3-bindings/summary
#. tumbleweed/yast2-python-bindings/yast2-python3-bindings/summary
msgid "Python3 bindings for the YaST platform"
msgstr "YaST 平台的 Python3 绑定"

#. leap/yast2-rdp/summary
#. tumbleweed/yast2-rdp/summary
msgid "Setup Remote Desktop Protocol service for remote administration"
msgstr "配置远程桌面协议（Remote Desktop Protocol）服务用于远程管理"

#. leap/yast2-rdp/description
#. tumbleweed/yast2-rdp/description
msgid ""
"Configure RDP (remote desktop protocol) daemon to allow remote system "
"administration."
msgstr "配置 RDP（远程桌面协议）守护进程以允许远程系统管理。"

#. leap/yast2-rear/summary
#. tumbleweed/yast2-rear/summary
msgid "YaST2 - Rear - Relax and Recover"
msgstr "YaST2 - Rear - Relax 和 Recover"

#. leap/yast2-rear/description
#. tumbleweed/yast2-rear/description
msgid "The YaST2 component for configuring Rear - Relax and Recover Backup"
msgstr "用于配置 Rear - Relax 和 Recover Backup 的 YaST2 组件"

#. leap/yast2-registration/summary
msgid "YaST2 - Registration Module"
msgstr "YaST2 - 注册模块"

#. leap/yast2-registration/description
msgid ""
"The registration module to register products and/or to fetch an update "
"source (mirror) automatically."
msgstr "注册模块用于自动注册产品和/或获取更新源（镜像）。"

#. leap/yast2-reipl/summary
#, fuzzy
#| msgid "YaST2 - CaaSP Module"
msgid "YaST2 - IPL loader"
msgstr "YaST2 - CaaSP 模块"

#. leap/yast2-reipl/description
msgid "Module for loading IPL from running system on S/390"
msgstr ""

#. leap/yast2-rmt/summary
#. tumbleweed/yast2-rmt/summary
msgid "YaST2 - Module to configure RMT"
msgstr "YaST2 - RMT 配置"

#. leap/yast2-rmt/description
#. tumbleweed/yast2-rmt/description
msgid ""
"Provides the YaST module to configure the Repository Mirroring Tool (RMT) "
"Server."
msgstr "提供用于配置存储库镜像工具（RMT）服务器的 YaST 模块。"

#. leap/yast2-ruby-bindings/summary
#. tumbleweed/yast2-ruby-bindings/summary
msgid "Ruby bindings for the YaST platform"
msgstr "用于 YaST 平台的 Ruby 绑定"

#. leap/yast2-ruby-bindings/description
#. tumbleweed/yast2-ruby-bindings/description
msgid ""
"The bindings allow YaST modules to be written using the Ruby language and "
"also Ruby scripts can use YaST agents, APIs and modules."
msgstr ""
"这些绑定使得 YaST 模块可以用 Ruby 语言来编写，同时 Ruby 脚本也可以调用 YaST "
"代理、API 和模块。"

#. leap/yast2-s390/summary
#, fuzzy
#| msgid "YaST2 - DNS Server Configuration"
msgid "YaST2 - S/390 Specific Features Configuration"
msgstr "YaST2 - DNS 服务器配置"

#. leap/yast2-s390/description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This package contains the YaST2 component for configuration of an iSCSI "
#| "client."
msgid ""
"This package contains the YaST component for configuration of S/390-specific "
"features."
msgstr "该软件包包含用于 iSCSI 客户端配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-samba-client/summary
#. tumbleweed/yast2-samba-client/summary
msgid "YaST2 - Samba Client Configuration"
msgstr "YaST2 - Samba 客户端配置"

#. leap/yast2-samba-client/description
#. tumbleweed/yast2-samba-client/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for configuration of an SMB "
"workgroup/domain and authentication against an SMB domain."
msgstr "该软件包包含配置 SMB 工作组/域和用于 SMB 域认证的 YaST2 模块。"

#. leap/yast2-samba-provision/summary
#. tumbleweed/yast2-samba-provision/summary
msgid "YaST2 - Samba AD DC provision"
msgstr "YaST2 - Samba AD DC 配置"

#. leap/yast2-samba-provision/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component to configure samba as an Active "
"Directory (TM) Domain Controller."
msgstr ""
"该软件包包含用于配置 Samba 作为 Active Directory (TM) 域控制器的 YaST2 组件。"

#. leap/yast2-samba-server/summary
#. tumbleweed/yast2-samba-server/summary
msgid "YaST2 - Samba Server Configuration"
msgstr "YaST2 - Samba 服务器配置"

#. leap/yast2-samba-server/description
#. tumbleweed/yast2-samba-server/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for Samba server configuration."
msgstr "该软件包包含 Samba 服务器配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-scanner/summary
#. tumbleweed/yast2-scanner/summary
msgid "YaST2 - Scanner Configuration"
msgstr "YaST2 - 扫描仪配置"

#. leap/yast2-scanner/description
#. tumbleweed/yast2-scanner/description
msgid ""
"This package provides support for the configuration of USB scanners, SCSI "
"scanners, scanners in HP all-in-one devices, and scanning via network (i.e. "
"use a remote scanner via another host in the network).\n"
"\n"
"Parallel port scanners and network scanners (i.e. a scanner which is "
"directly accessible in the network) cannot be configured with this tool, "
"except for such scanners in HP all-in-one devices. Usually those devices "
"must be configured manually. For more information see http://www.sane-"
"project.org/ and the documentation in the package \"sane-backends\"."
msgstr ""
"该软件包支持配置 USB 扫描仪、SCSI 扫描仪、惠普多合一设备上的扫描仪以及网络支"
"持的扫描（例如使用网络上另一台主机的扫描设备）。\n"
"\n"
"除惠普多合一设备上的扫描仪之外，并行端口扫描仪和网络扫描仪（例如可以通过网络"
"直接访问的扫描仪）无法通过此工具配置。这些设备通常需要手动配置。更多信息可参"
"考 http://www.sane-project.org/ 和“sane-backends”软件包中的文档。"

#. leap/yast2-schema/summary
#. tumbleweed/yast2-schema/summary
msgid "YaST2 - AutoYaST Schema"
msgstr "YaST2 - AutoYaST 模式"

#. leap/yast2-schema/description
#. tumbleweed/yast2-schema/description
msgid "AutoYaST Syntax Schema"
msgstr "AutoYaST 语法概要"

#. leap/yast2-security/summary
#. tumbleweed/yast2-security/summary
msgid "YaST2 - Security Configuration"
msgstr "YaST2 - 安全配置"

#. leap/yast2-security/description
#. tumbleweed/yast2-security/description
msgid "The YaST2 component for security settings configuration."
msgstr "安全设置配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-services-manager/summary
#. tumbleweed/yast2-services-manager/summary
msgid "YaST2 - Services Manager"
msgstr "YaST2 - 服务管理器"

#. leap/yast2-services-manager/description
#. tumbleweed/yast2-services-manager/description
msgid ""
"Provides user interface and libraries to configure systemd services and "
"targets."
msgstr "提供用以配置 systemd 服务和目标的用户界面和库。"

#. leap/yast2-slp/summary
#. tumbleweed/yast2-slp/summary
msgid "YaST2 - SLP Agent and Library"
msgstr "YaST2 - SLP 代理和库"

#. leap/yast2-slp/description
#. tumbleweed/yast2-slp/description
msgid ""
"This package provides YaST modules to lookup/advertise services with SLP."
msgstr "该软件包提供 YaST 模块查找/通知使用 SLP 的服务。"

#. leap/yast2-slp-server/summary
#. tumbleweed/yast2-slp-server/summary
msgid "YaST2 SLP Daemon Server Configuration"
msgstr "YaST2 SLP 守护进程服务器配置"

#. leap/yast2-slp-server/description
#. tumbleweed/yast2-slp-server/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component for the configuration of an SLP "
"daemon."
msgstr "此软件包包含了用于配置 SLP 守护进程的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-snapper/summary
#. tumbleweed/yast2-snapper/summary
msgid "YaST - file system snapshots review"
msgstr "YaST - 文件系统快照检阅"

#. leap/yast2-snapper/description
#. tumbleweed/yast2-snapper/description
msgid "YaST module for accessing and managing file-system snapshots"
msgstr "用于访问和管理文件系统快照的 YaST 模块"

#. leap/yast2-sound/summary
#. tumbleweed/yast2-sound/summary
msgid "YaST2 - Sound Configuration"
msgstr "YaST2 - 声音配置"

#. leap/yast2-sound/description
#. tumbleweed/yast2-sound/description
msgid "This package contains the YaST2 component for sound card configuration."
msgstr "该软件包包含用于声卡配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-squid/summary
#. leap/yast2-squid/description
#. tumbleweed/yast2-squid/summary
#. tumbleweed/yast2-squid/description
msgid "Configuration of squid"
msgstr "配置 Squid 代理"

#. leap/yast2-storage-ng/summary
#. tumbleweed/yast2-storage-ng/summary
msgid "YaST2 - Storage Configuration"
msgstr "YaST2 - 存储配置"

#. leap/yast2-storage-ng/description
#. tumbleweed/yast2-storage-ng/description
msgid ""
"This package contains the files for YaST2 that handle access to disk devices "
"during installation and on an installed system. This YaST2 module uses "
"libstorage-ng."
msgstr ""
"该软件包包含用于在安装期间和已安装的系统上处理对磁盘设备的访问的 YaST2 文件。"
"此 YaST2 模块使用 libstorage-ng。"

#. leap/yast2-sudo/summary
#. tumbleweed/yast2-sudo/summary
msgid "YaST2 - Sudo configuration"
msgstr "YaST2 - Sudo 配置"

#. leap/yast2-sudo/description
#. tumbleweed/yast2-sudo/description
msgid ""
"The YaST2 component for sudo configuration. It configures capabilities of "
"users to run commands as root or other user."
msgstr "sudo 配置的 YaST2 部件。它配置用户使用 root 或其它用户运行命令的能力。"

#. leap/yast2-support/summary
#. tumbleweed/yast2-support/summary
msgid "YaST2 - Support Inquiries"
msgstr "YaST2 - 支持咨询"

#. leap/yast2-support/description
#. tumbleweed/yast2-support/description
msgid ""
"This module allows you to collect system information for installation "
"support in a standardized format."
msgstr "此模块允许您以标准格式收集安装支持的系统信息。"

#. leap/yast2-sysconfig/summary
#. tumbleweed/yast2-sysconfig/summary
msgid "YaST2 - Sysconfig Editor"
msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"

#. leap/yast2-sysconfig/description
#. tumbleweed/yast2-sysconfig/description
msgid ""
"A graphical /etc/sysconfig/* editor with integrated search and context "
"information."
msgstr "带有集成式搜索和上下文信息的图形 /etc/sysconfig/* 编辑器。"

#. leap/yast2-testsuite/summary
#. tumbleweed/yast2-testsuite/summary
msgid "YaST2 - Testsuite"
msgstr "YaST2 - 测试套件"

#. leap/yast2-testsuite/description
#. tumbleweed/yast2-testsuite/description
msgid ""
"This is a package for the YaST2 modules testsuite preparation and execution."
msgstr "这是 YaST2 模块测试套件准备和执行的软件包。"

#. leap/yast2-tftp-server/summary
#. tumbleweed/yast2-tftp-server/summary
msgid "YaST2 - TFTP Server Configuration"
msgstr "YaST2  -  TFTP 服务器配置"

#. leap/yast2-tftp-server/description
#. tumbleweed/yast2-tftp-server/description
msgid ""
"The YaST2 component for configuring a TFTP server. TFTP stands for Trivial "
"File Transfer Protocol. It is used for booting over the network."
msgstr ""
"用于配置 TFTP 服务器的 YaST2 组件。TFTP 指普通文件传输协议。它用于通过网络启"
"动。"

#. leap/yast2-theme/summary
#. tumbleweed/yast2-theme/summary
msgid "YaST2 - Theme"
msgstr "YaST2 - 主题"

#. leap/yast2-theme/description
#. tumbleweed/yast2-theme/description
msgid "Contains necessary theming resources to use YaST2."
msgstr "包含使用 YaST2 的必需主题资源。"

#. leap/yast2-theme/yast2-theme-breeze/summary
#. tumbleweed/yast2-theme/yast2-theme-breeze/summary
msgid "YaST2 - Breeze icon theme"
msgstr "YaST2 - Breeze 图标主题"

#. leap/yast2-theme/yast2-theme-breeze/description
#. tumbleweed/yast2-theme/yast2-theme-breeze/description
msgid "Contains icons in KDE Breeze style (from KDE Plasma 5)."
msgstr "包含 KDE Breeze 风格的图标（来自 KDE Plasma 5）。"

#. leap/yast2-theme/yast2-theme-oxygen/summary
#. tumbleweed/yast2-theme/yast2-theme-oxygen/summary
msgid "YaST2 - Oxygen icon theme"
msgstr "YaST2 - Oxygen 图标主题"

#. leap/yast2-theme/yast2-theme-oxygen/description
#. tumbleweed/yast2-theme/yast2-theme-oxygen/description
msgid "Contains icons in KDE Oxygen style (from KDE Plasma 4)."
msgstr "包含 KDE Oxygen 风格的图标（来自 KDE Plasma 4）。"

#. leap/yast2-trans/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/summary
msgid "YaST2 - Translation Container Package"
msgstr "YaST2  - 翻译容器包"

#. leap/yast2-trans/description
#. tumbleweed/yast2-trans/description
msgid ""
"This is a container package.  Its only purpose is to build the yast2-trans-"
"LL, yast2-trans-LLL, and yast2-trans-LL_CC packages as subpackages."
msgstr ""
"这是一个容器包。其唯一的目的是将 yast2-trans-LL，yast2-trans-LLL 和 yast2-"
"trans-LL_CC 包构建为子包。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-af/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-af/summary
msgid "YaST2 - Afrikaans Translations"
msgstr "YaST2  - 南非荷兰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-af/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-af/description
msgid "YaST2 - Translations for Afrikaans."
msgstr "YaST2  - 南非荷兰语的翻译。"

#. leap/yast2-trans-allpacks/summary
#. tumbleweed/yast2-trans-allpacks/summary
msgid "Internal: Require all YaST Translation Packages (Empty)"
msgstr "内部：需要所有 YaST 翻译包（空）"

#. leap/yast2-trans-allpacks/description
#. tumbleweed/yast2-trans-allpacks/description
msgid ""
"The package requires all YaST translation packages (yast2-trans-{??,??"
"_??}).  Otherwise it is empty.\n"
"\n"
"For internal use only."
msgstr ""
"该软件包需要所有 YaST 翻译包（yast2-trans-{??,??_??}）。否则它是空的。\n"
"\n"
"仅限内部使用。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ar/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ar/summary
msgid "YaST2 - Arabic Translations"
msgstr "YaST2  - 阿拉伯语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ar/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ar/description
msgid "YaST2 - Translations for Arabic."
msgstr "YaST2  - 阿拉伯语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ast/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ast/summary
msgid "YaST2 - Asturian Translations"
msgstr "YaST2  - 阿斯图里亚斯语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ast/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ast/description
msgid "YaST2 - Translations for Asturian."
msgstr "YaST2  - 阿斯图里亚斯语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-bg/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-bg/summary
msgid "YaST2 - Bulgarian Translations"
msgstr "YaST2 - 保加利亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-bg/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-bg/description
msgid "YaST2 - Translations for Bulgarian."
msgstr "YaST2  - 保加利亚语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-bn/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-bn/summary
msgid "YaST2 - Bengali Translations"
msgstr "YaST2  - 孟加拉语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-bn/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-bn/description
msgid "YaST2 - Translations for Bengali."
msgstr "YaST2  - 孟加拉语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-bs/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-bs/summary
msgid "YaST2 - Bosnian Translations"
msgstr "YaST2  - 波斯尼亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-bs/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-bs/description
msgid "YaST2 - Translations for Bosnian."
msgstr "YaST2  - 波斯尼亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ca/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ca/summary
msgid "YaST2 - Catalan Translations"
msgstr "YaST2  - 加泰罗尼亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ca/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ca/description
msgid "YaST2 - Catalan translations."
msgstr "YaST2  - 加泰罗尼亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-cs/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-cs/summary
msgid "YaST2 - Czech Translations"
msgstr "YaST2 - 捷克语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-cs/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-cs/description
msgid "YaST2 - Czech translations."
msgstr "YaST2 - 捷克语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-cy/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-cy/summary
msgid "YaST2 - Welsh Translations"
msgstr "YaST2  - 威尔士语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-cy/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-cy/description
msgid "YaST2 - Welsh translations."
msgstr "YaST2  - 威尔士语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-da/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-da/summary
msgid "YaST2 - Danish Translations"
msgstr "YaST2 - 丹麦语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-da/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-da/description
msgid "YaST2 - Translations for Danish."
msgstr "YaST2 - 丹麦语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-de/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-de/summary
msgid "YaST2 - German Translations"
msgstr "YaST2 - 德语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-de/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-de/description
msgid "YaST2 - German translations."
msgstr "YaST2 - 德语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-el/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-el/summary
msgid "YaST2 - Greek Translations"
msgstr "YaST2  - 希腊语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-el/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-el/description
msgid "YaST2 - Translations for Greek."
msgstr "YaST2  - 希腊语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-en/summary
msgid "YaST2 - English Translations"
msgstr "YaST2  - 英语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-en/description
msgid "YaST2 - English Translations."
msgstr "YaST2  - 英语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-en_GB/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-en_GB/summary
msgid "YaST2 - British English Translations"
msgstr "YaST2 - 英国英语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-en_GB/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-en_GB/description
msgid "YaST2 - Translations for British English."
msgstr "YaST2 - 英国英语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-en_US/summary
msgid "YaST2 - Translations"
msgstr "YaST2 - 翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-en_US/description
msgid "YaST2 - Translations for American English."
msgstr "YaST2 - 美国英语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-eo/summary
#. leap/yast2-trans/yast2-trans-eu/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-eo/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-eu/summary
msgid "YaST2 - Esperanto Translations"
msgstr "YaST2  - 世界语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-eo/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-eo/description
msgid "YaST2 - Esperanto Translations."
msgstr "YaST2  - 世界语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-es/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-es/summary
msgid "YaST2 - Spanish Translations"
msgstr "YaST2 - 西班牙语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-es/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-es/description
msgid "YaST2 - Spanish Translations."
msgstr "YaST2 - 西班牙语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-es_AR/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-es_AR/summary
msgid "YaST2 - Spanish (Argentina) Translations"
msgstr "YaST2  - 西班牙语（阿根廷）翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-es_AR/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-es_AR/description
msgid "YaST2 - Spanish (Argentina) Translations."
msgstr "YaST2  - 西班牙语（阿根廷）的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-et/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-et/summary
msgid "YaST2 - Estonian Translations"
msgstr "YaST2  - 爱沙尼亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-et/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-et/description
msgid "YaST2 - Translations for Estonian."
msgstr "YaST2  - 爱沙尼亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-eu/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-eu/description
msgid "YaST2 - Translations for Esperanto."
msgstr "YaST2  - 世界语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-fa/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-fa/summary
msgid "YaST2 - Persian Translations"
msgstr "YaST2  - 波斯语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-fa/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-fa/description
msgid "YaST2 - Persian Translations."
msgstr "YaST2  - 波斯语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-fi/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-fi/summary
msgid "YaST2 - Finnish Translations"
msgstr "YaST2  - 芬兰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-fi/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-fi/description
msgid "YaST2 - Finnish translations."
msgstr "YaST2  - 芬兰语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-fr/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-fr/summary
msgid "YaST2 - French Translations"
msgstr "YaST2 - 法语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-fr/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-fr/description
msgid "YaST2 - Translations for French."
msgstr "YaST2 - 法语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-gl/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-gl/summary
msgid "YaST2 - Galician Translations"
msgstr "YaST2  - 加利西亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-gl/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-gl/description
msgid "YaST2 - Galician translations."
msgstr "YaST2  - 加利西亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-gu/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-gu/summary
msgid "YaST2 - Gujarati Translations"
msgstr "YaST2  - 古吉拉特语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-gu/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-gu/description
msgid "YaST2 - Translations for Gujarati."
msgstr "YaST2  - 古吉拉特语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-he/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-he/summary
msgid "YaST2 - Hebrew Translations"
msgstr "YaST2  - 希伯来语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-he/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-he/description
msgid "YaST2 - Translations for Hebrew."
msgstr "YaST2  - 希伯来语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-hi/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-hi/summary
msgid "YaST2 - Hindi Translations"
msgstr "YaST2  - 印地语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-hi/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-hi/description
msgid "YaST2 - Translations for Hindi."
msgstr "YaST2  - 印地语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-hr/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-hr/summary
msgid "YaST2 - Croatian Translations"
msgstr "YaST2  - 克罗地亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-hr/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-hr/description
msgid "YaST2 - Croatian Translations."
msgstr "YaST2  - 克罗地亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-hu/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-hu/summary
msgid "YaST2 - Hungarian Translations"
msgstr "YaST2 - 匈牙利语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-hu/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-hu/description
msgid "YaST2 - Hungarian translations."
msgstr "YaST2 - 匈牙利语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-id/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-id/summary
msgid "YaST2 - Indonesian Translations"
msgstr "YaST2  - 印度尼西亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-id/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-id/description
msgid "YaST2 - Indonesian Translations."
msgstr "YaST2  - 印度尼西亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-it/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-it/summary
msgid "YaST2 - Italian Translations"
msgstr "YaST2 - 意大利语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-it/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-it/description
msgid "YaST2 - translations for Italian."
msgstr "YaST2 - 意大利语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ja/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ja/summary
msgid "YaST2 - Japanese Translations"
msgstr "YaST2 - 日语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ja/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ja/description
msgid "YaST2 - Japanese translations."
msgstr "YaST2 - 日语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-jv/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-jv/summary
msgid "YaST2 - Javanese Translations"
msgstr "YaST2  - 爪哇语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-jv/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-jv/description
msgid "YaST2 - Translations for Javanese."
msgstr "YaST2  - 爪哇语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ka/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ka/summary
msgid "YaST2 - Georgian Translations"
msgstr "YaST2  - 格鲁吉亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ka/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ka/description
msgid "YaST2 - Translations for Georgian."
msgstr "YaST2  - 格鲁吉亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-kab/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-kab/summary
msgid "YaST2 - Kabyle Translations"
msgstr "YaST2 - 卡拜尔语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-kab/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-kab/description
msgid "YaST2 - Translations for Kabyle."
msgstr "YaST2 - 卡拜尔语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-km/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-km/summary
msgid "YaST2 - Khmer Translations"
msgstr "YaST2  - 高棉语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-km/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-km/description
msgid "YaST2 - Translations for Khmer."
msgstr "YaST2  - 高棉语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-kn/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-kn/summary
msgid "YaST2 - Kannada Translations"
msgstr "YaST2  - 卡纳达语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-kn/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-kn/description
msgid "YaST2 - Translations for Kannada."
msgstr "YaST2  - 卡纳达语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ko/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ko/summary
msgid "YaST2 - Korean Translations"
msgstr "YaST2  - 韩语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ko/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ko/description
msgid "YaST2 - Translations for Korean."
msgstr "YaST2  - 韩语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ku/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ku/summary
msgid "YaST2 - Kurdish Translations"
msgstr "YaST2  - 库尔德语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ku/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ku/description
msgid "YaST2 - Kurdish Translations."
msgstr "YaST2  - 库尔德语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-lo/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-lo/summary
msgid "YaST2 - Lao Translations"
msgstr "YaST2  - 老挝语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-lo/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-lo/description
msgid "YaST2 - Translations for Lao."
msgstr "YaST2  - 老挝语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-lt/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-lt/summary
msgid "YaST2 - Lithuanian Translations"
msgstr "YaST2  - 立陶宛语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-lt/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-lt/description
msgid "YaST2 - Translations for Lithuanian."
msgstr "YaST2  - 立陶宛语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-lv/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-lv/summary
msgid "YaST2 - Latvian Translations"
msgstr "YaST2  - 拉脱维亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-lv/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-lv/description
msgid "YaST2 - Translations for Latvian."
msgstr "YaST2  - 拉脱维亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-mk/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-mk/summary
msgid "YaST2 - Macedonian Translations"
msgstr "YaST2  - 马其顿语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-mk/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-mk/description
msgid "YaST2 - Translations for Macedonian."
msgstr "YaST2  - 马其顿语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-mr/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-mr/summary
msgid "YaST2 - Marathi Translations"
msgstr "YaST2  - 马拉地语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-mr/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-mr/description
msgid "YaST2 - Translations for Marathi."
msgstr "YaST2  - 马拉地语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nb/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nb/summary
msgid "YaST2 - Norwegian Bokmål Translations"
msgstr "YaST2 - 书面挪威语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nb/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nb/description
msgid "YaST2 - Translations for Norwegian Bokmål."
msgstr "YaST2 - 书面挪威语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nds/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nds/summary
msgid "YaST2 - Low Saxonian Translations"
msgstr "YaST2 - 下萨克森荷兰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nds/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nds/description
msgid "YaST2 - Translations for Low Saxonian."
msgstr "YaST2 - 下萨克森荷兰语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ne/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ne/summary
msgid "YaST2 - Nepali Translations"
msgstr "YaST2  - 尼泊尔语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ne/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ne/description
msgid "YaST2 - Translations for Nepali."
msgstr "YaST2  - 尼泊尔语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nl/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nl/summary
msgid "YaST2 - Dutch Translations"
msgstr "YaST2  - 荷兰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nl/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nl/description
msgid "YaST2 - Translations for Dutch."
msgstr "YaST2  - 荷兰语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nn/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nn/summary
msgid "YaST2 - Norwegian Nynorsk"
msgstr "YaST2 - 新挪威语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-nn/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-nn/description
msgid "YaST2 - Translations for Norwegian Nynorsk."
msgstr "YaST2 - 新挪威语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pa/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pa/summary
msgid "YaST2 - Punjabi Translations"
msgstr "YaST2  - 旁遮普语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pa/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pa/description
msgid "Translations for Punjabi."
msgstr "YaST2  - 旁遮普语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pl/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pl/summary
msgid "YaST2 - Polish Translations"
msgstr "YaST2 - 波兰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pl/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pl/description
msgid "YaST2 - Translations for Polish."
msgstr "YaST2 - 波兰语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ps/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ps/summary
msgid "YaST2 - Pashto Translations"
msgstr "YaST2  - 普什图语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ps/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ps/description
msgid "YaST2 - Translations for Pashto."
msgstr "YaST2  - 普什图语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pt/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pt/summary
msgid "YaST2 - Portuguese Translations"
msgstr "YaST2 - 葡萄牙语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pt/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pt/description
msgid "YaST2 - Translations for Portuguese."
msgstr "YaST2 - 葡萄牙语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pt_BR/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pt_BR/summary
msgid "YaST2 - Brazilian Portuguese Translations"
msgstr "YaST2 - 巴西葡萄牙语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-pt_BR/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-pt_BR/description
msgid "YaST2 - Translations for Brazilian Portuguese."
msgstr "YaST2 - 巴西葡萄牙语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ro/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ro/summary
msgid "YaST2 - Romanian Translations"
msgstr "YaST2  - 罗马尼亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ro/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ro/description
msgid "YaST2 - Translations for Romanian."
msgstr "YaST2  - 罗马尼亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ru/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ru/summary
msgid "YaST2 - Russian Translations"
msgstr "YaST2 - 俄语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ru/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ru/description
msgid "YaST2 - Translations for Russian."
msgstr "YaST2 - 俄语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-si/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-si/summary
msgid "YaST2 - Sinhala Translations"
msgstr "YaST2  - 僧伽罗语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-si/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-si/description
msgid "YaST2 - Translations for Sinhala."
msgstr "YaST2  - 僧伽罗语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sk/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sk/summary
msgid "YaST2 - Slovak Translations"
msgstr "YaST2  - 斯洛伐克语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sk/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sk/description
msgid "YaST2 - Slovak Translations."
msgstr "YaST2  - 斯洛伐克语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sl/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sl/summary
msgid "YaST2 - Slovene Translations"
msgstr "YaST2  - 斯洛文尼亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sl/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sl/description
msgid "YaST2 - Translations for Slovene."
msgstr "YaST2  - 斯洛文尼亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sq/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sq/summary
msgid "YaST2 - Albanian Translations"
msgstr "YaST2  - 阿尔巴尼亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sq/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sq/description
msgid "YaST2 - Translations for Albanian."
msgstr "YaST2  - 阿尔巴尼亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sr/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sr/summary
msgid "YaST2 - Serbian Translations"
msgstr "YaST2  - 塞尔维亚语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sr/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sr/description
msgid "YaST2 - Translations for Serbian."
msgstr "YaST2  - 塞尔维亚语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sr-latin/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sr-latin/summary
msgid "YaST2 - Serbian (Latin) Translations"
msgstr "YaST2 - 塞尔维亚语（拉丁字母）翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sr-latin/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sr-latin/description
msgid "YaST2 - Translations for Serbian (Latin)."
msgstr "YaST2 - 塞尔维亚语（拉丁字母）的翻译。"

#. leap/yast2-trans-stats/summary
#. tumbleweed/yast2-trans-stats/summary
msgid "YaST2 - Translation Statistics"
msgstr "YaST2 - 翻译统计"

#. leap/yast2-trans-stats/description
#. tumbleweed/yast2-trans-stats/description
msgid ""
"The package contains statistic files (one file per language).  With the help "
"of these statistics Yast warns you if you select a language for installation "
"which is unsufficiently translated."
msgstr ""
"该软件包包含统计文件（一个语言一个文件）。使用这些统计 YaST 能在您选择一个尚"
"未完全翻译的语言安装时警告您。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sv/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sv/summary
msgid "YaST2 - Swedish Translations"
msgstr "YaST2 - 瑞典语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sv/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sv/description
msgid "YaST2 - Translations for Swedish."
msgstr "YaST2 - 瑞典语翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sw/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sw/summary
msgid "YaST2 - Swahili Translations"
msgstr "YaST2  - 斯瓦希里语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-sw/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-sw/description
msgid "YaST2 - Translations for Swahili."
msgstr "YaST2  - 斯瓦希里语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ta/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ta/summary
msgid "YaST2 - Tamil Translations"
msgstr "YaST2  - 泰米尔语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-ta/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-ta/description
msgid "YaST2 - Tamil translations."
msgstr "YaST2  - 泰米尔语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-tg/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-tg/summary
msgid "YaST2 - Tajik Translations"
msgstr "YaST2  - 塔吉克语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-tg/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-tg/description
msgid "YaST2 - Tajik translations."
msgstr "YaST2  - 塔吉克语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-th/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-th/summary
msgid "YaST2 - Thai Translations"
msgstr "YaST2  - 泰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-th/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-th/description
msgid "YaST2 - Thai translations."
msgstr "YaST2  - 泰语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-tr/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-tr/summary
msgid "YaST2 - Turkish Translations"
msgstr "YaST2  - 土耳其语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-tr/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-tr/description
msgid "YaST2 - Translations for Turkish."
msgstr "YaST2  - 土耳其语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-uk/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-uk/summary
msgid "YaST2 - Ukrainian Translations"
msgstr "YaST2  - 乌克兰语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-uk/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-uk/description
msgid "YaST2 - Translations for Ukrainian."
msgstr "YaST2  - 乌克兰语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-vi/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-vi/summary
msgid "YaST2 - Vietnamese Translations"
msgstr "YaST2  - 越南语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-vi/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-vi/description
msgid "YaST2 - Translations for Vietnamese."
msgstr "YaST2  - 越南语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-wa/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-wa/summary
msgid "YaST2 - Walloon Translations"
msgstr "YaST2 - 瓦隆语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-wa/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-wa/description
msgid "YaST2 - Translations for Walloon."
msgstr "YaST2 - 瓦隆语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-xh/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-xh/summary
msgid "YaST2 - Xhosa Translations"
msgstr "YaST2 - 科萨语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-xh/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-xh/description
msgid "YaST2 - Translations for Xhosa."
msgstr "YaST2 - 科萨语的翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-zh_CN/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-zh_CN/summary
msgid "YaST2 - Simplified Chinese Translations"
msgstr "YaST2 - 简体中文翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-zh_CN/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-zh_CN/description
msgid "YaST2 - Simplified Chinese translations."
msgstr "YaST2 - 简体中文翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-zh_TW/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-zh_TW/summary
msgid "YaST2 - Traditional Chinese Translations"
msgstr "YaST2 - 繁体中文翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-zh_TW/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-zh_TW/description
msgid "YaST2 - Translations for Traditional Chinese."
msgstr "YaST2 - 繁体中文翻译。"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-zu/summary
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-zu/summary
msgid "YaST2 - Zulu Translations"
msgstr "YaST2 - 祖鲁语翻译"

#. leap/yast2-trans/yast2-trans-zu/description
#. tumbleweed/yast2-trans/yast2-trans-zu/description
msgid "YaST2 - Translations for Zulu."
msgstr "YaST2 - 祖鲁语的翻译。"

#. leap/yast2-transfer/summary
#. tumbleweed/yast2-transfer/summary
msgid "YaST2 - Agent for Various Transfer Protocols"
msgstr "YaST2 - 多种传输协议的客户端"

#. leap/yast2-transfer/description
#. tumbleweed/yast2-transfer/description
msgid "A YaST2 Agent for various Transfer Protocols: FTP, HTTP, and TFTP."
msgstr "用于多种传输协议的 YaST2 客户端：FTP，HTTP 和 TFTP。"

#. leap/yast2-tune/summary
#. tumbleweed/yast2-tune/summary
msgid "YaST2 - Hardware Tuning"
msgstr "YaST2 - 硬件调制"

#. leap/yast2-tune/description
#. tumbleweed/yast2-tune/description
msgid "This package contains the YaST2 component for hardware configuration."
msgstr "该软件包包含用于硬件配置的 YaST2 部件。"

#. leap/yast2-update/summary
#. leap/yast2-update/yast2-update-FACTORY/summary
#. tumbleweed/yast2-update/summary
#. tumbleweed/yast2-update/yast2-update-FACTORY/summary
msgid "YaST2 - Update"
msgstr "YaST2 - 更新"

#. leap/yast2-update/description
#. leap/yast2-update/yast2-update-FACTORY/description
#. tumbleweed/yast2-update/description
#. tumbleweed/yast2-update/yast2-update-FACTORY/description
msgid "Use this component if you wish to update your system."
msgstr "用于更新操作系统的组件。"

#. leap/yast2-usbauth/summary
#. tumbleweed/yast2-usbauth/summary
msgid "YaST2 component for usbauth configuration"
msgstr "配置 usbauth 的 YaST2 部件"

#. leap/yast2-usbauth/description
#. tumbleweed/yast2-usbauth/description
msgid "YaST module that helps to create an usbauth firewall config file"
msgstr "用于创建 usbauth 防火墙配置文件的 YaST 模块。"

#. leap/yast2-users/summary
#. tumbleweed/yast2-users/summary
msgid "YaST2 - User and Group Configuration"
msgstr "YaST2 - 用户和组配置"

#. leap/yast2-users/description
#. tumbleweed/yast2-users/description
msgid "This package provides GUI for maintenance of linux users and groups."
msgstr "该软件包提供图形界面以用于维护 Linux 用户和组。"

#. leap/yast2-vm/summary
#. tumbleweed/yast2-vm/summary
msgid "Configure Hypervisor and Tools for Xen and KVM"
msgstr "配置 Xen 和 KVM 的 Hypervisor 和工具"

#. leap/yast2-vm/description
#. tumbleweed/yast2-vm/description
msgid ""
"This YaST module installs the tools necessary for creating VMs with Xen or "
"KVM."
msgstr "该 YaST 模块提供工具来使用 Xen 和 KVM 创建虚拟机。"

#. leap/yast2-vpn/summary
#. tumbleweed/yast2-vpn/summary
msgid "A YaST module for configuring VPN gateway and clients"
msgstr "用于配置 VPN 网关和客户端的 YaST 模块"

#. leap/yast2-vpn/description
#. tumbleweed/yast2-vpn/description
msgid ""
"A YaST module for managing VPN gateway and client connections to secure site-"
"to-site communication via IPSec VPN."
msgstr ""
"用于管理 VPN 网关和客户端连接，以通过 IPSec VPN 保护站点间通信的 YaST 模块。"

#. leap/yast2-x11/summary
#. tumbleweed/yast2-x11/summary
msgid "YaST2 - X11 support"
msgstr "YaST2 - X11 支持"

#. leap/yast2-x11/description
#. tumbleweed/yast2-x11/description
msgid "This package contains the programs and files for YaST2 X11 support."
msgstr "该软件包包含了用于实现 YaST2 X11 支持的应用程序和文件。"

#. leap/yast2-xml/summary
#. tumbleweed/yast2-xml/summary
msgid "YaST2 - XML Agent"
msgstr "YaST2 - XML 客户端"

#. leap/yast2-xml/description
#. tumbleweed/yast2-xml/description
msgid "The YaST2 XML agent"
msgstr "YaST2 XML 客户端"

#. leap/yast2-ycp-ui-bindings/summary
#. leap/yast2-ycp-ui-bindings/yast2-ycp-ui-bindings-devel/summary
#. tumbleweed/yast2-ycp-ui-bindings/summary
#. tumbleweed/yast2-ycp-ui-bindings/yast2-ycp-ui-bindings-devel/summary
msgid "YaST2 - YCP Bindings for the YaST2 User Interface Engine"
msgstr "YaST2 - YaST2 用户界面引擎的 YCP 绑定"

#. leap/yast2-ycp-ui-bindings/description
#. tumbleweed/yast2-ycp-ui-bindings/description
msgid ""
"This package makes the generic YaST2 user interface engine available for YCP "
"applications (YCP is the scripting language in which most YaST2 modules are "
"written)."
msgstr ""
"该软件包使得 YCP 应用程序可以使用通用 YaST2 用户界面引擎（YCP 是写多数 YaST2 "
"模块的脚本语言）。"

#. leap/yast2-ycp-ui-bindings/yast2-ycp-ui-bindings-devel/description
#. tumbleweed/yast2-ycp-ui-bindings/yast2-ycp-ui-bindings-devel/description
msgid ""
"This is the development package that makes the generic YaST2 user interface "
"engine available for YCP applications (YCP is the scripting language in "
"which most YaST2 modules are written)."
msgstr ""
"这是一个开发软件包，使得 YCP 应用程序可以使用通用 YaST2 用户界面引擎（YCP 是"
"编写多数 YaST2 模块所使用的脚本语言）。"

#. tumbleweed/yast2-fonts/summary
msgid "YaST2 - Fonts Configuration"
msgstr "YaST2 - 字体配置"

#. tumbleweed/yast2-fonts/description
msgid ""
"Module for configuring X11 fonts able to select preferred font families as "
"well as set rendering algorithms to be used."
msgstr "用于配置 X11 字体的模块，可选择偏爱的字体以及设置渲染算法。"

#. tumbleweed/yast2-samba-provision/description
msgid ""
"This package contains the YaST2 component to configure samba as an Active "
"Directory Domain Controller."
msgstr ""
"该软件包包含用于配置 Samba 作为 Active Directory 域控制器的 YaST2 组件。"

#~ msgid "YaST2 - Main Package"
#~ msgstr "YaST2 - 主软件包"

#~ msgid "Collecting YAST information"
#~ msgstr "正在收集 YAST 信息"

#~ msgid "YaST2 - Theme (openSUSE)"
#~ msgstr "YaST2 - 主题（openSUSE）"

#~ msgid "This package contains the openSUSE theme for YaST2."
#~ msgstr "该软件包包含 YaST2 的 openSUSE 主题。"

#~ msgid ""
#~ "After installing this package, symbolic link for \"current\" theme will "
#~ "be changed \"Oxygen\". This package does not contains icons of the "
#~ "openSUSE theme for YaST2. Icons itself exist in yast2-branding-openSUSE "
#~ "package."
#~ msgstr ""
#~ "安装该软件包后，到“现用”主题的符号链接将会被更改到“Oxygen”。该软件包并不包"
#~ "含 openSUSE 主题的 YaST2 图标。图标本身在 yast2-branding-openSUSE 软件包"
#~ "中。"

#~ msgid "Configuration of crowbar"
#~ msgstr "crowbar 配置"

#~ msgid "YaST2 - DBus Server"
#~ msgstr "YaST2 - DBus 服务器"

#~ msgid ""
#~ "This package contains YaST DBus service, it provides DBus access to YaST "
#~ "components."
#~ msgstr "该软件包中包含了 YaST DBus 服务，提供 DBus 对 YaST 部件的访问。"

#~ msgid "YaST2 - Authentication Server Configuration"
#~ msgstr "YaST2 - 认证服务器配置"

#~ msgid ""
#~ "Provides basic configuration of an OpenLDAP Server and Kerberos Server "
#~ "over YaST2 Control Center and during installation."
#~ msgstr ""
#~ "在 YaST2 控制中心和安装过程中提供基本的 OpenLDAP 服务器和 Kerberos 服务器"
#~ "配置。"

#~ msgid "YaST2 - Control Center (GNOME version)"
#~ msgstr "YaST2 - 控制中心（GNOME 版本）"

#~ msgid ""
#~ "A nicely GNOME integrated YaST control center, with several new ease of "
#~ "use features."
#~ msgstr "一个很好的 GNOME 整合的 YaST 控制中心，包含一些新的易于使用的特性。"

#~ msgid "YaST2 - Storage Library Headers and Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - 存储库的头文件和文档"

#~ msgid ""
#~ "This package contains the files for YaST2 that are needed if one wants to "
#~ "develop a program using yast2-storage."
#~ msgstr "该软件包包含的 YaST2 文件是使用 yast2-storage 开发程序时所需要的。"

#~ msgid "YaST2 - CAs, Certificates and Requests Management"
#~ msgstr "YaST2 - CA、证书和请求管理"

#~ msgid "Managing CAs, Certificates and Requests in an understanding way."
#~ msgstr "以理解的方式管理 CA、证书和请求。"

#~ msgid "YaST2 - Network Services Configuration"
#~ msgstr "YaST2 - 网络服务配置"

#~ msgid "The YaST2 component for configuring the inetd and xinetd daemons."
#~ msgstr "配置 inetd 和 xined 守护精灵的 YaST2 部件。"

#~ msgid ""
#~ "The YaST2 component for configuring the inetd and xinetd daemons "
#~ "(documentation)."
#~ msgstr "用于配置 inetd 和 xinetd 守护进程的 YaST2 组件（文档）。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Installation from Live Media"
#~ msgstr "2.0 安装"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains the YaST component to deploy a live media to the "
#~ "hard disk of the computer."
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Developer documentation for yast2-printer"
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid "Developer documentation for yast2-printer."
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid "This package contains autogenerated documentation for yast2-network"
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by this package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-add-on package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-boot-server package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-bootloader package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-nis-client package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-ntp-client package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-packager package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-sound package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-sysconfig package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-transfer package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-tune package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains development documentation for using the API "
#~ "provided by yast2-users package."
#~ msgstr "<p>此菜单包含引用文档信息的链接。</p>"

#, fuzzy
#~ msgid "This package contains documentation for yast2-nis-server"
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This package contains scripts and data needed for a SUSE Linux "
#~ "installation with YaST2."
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Add-on - Development Documentation"
#~ msgstr "C 和 C++ 开发工具。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Boot Server Configuration - Development Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Bootloader Configuration - Development Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Developer documentation for yast2-network"
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Developer documentation for yast2-nis-server"
#~ msgstr "使用该按钮可启动 YaST 进行永久配置。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Development Documentation"
#~ msgstr "C 和 C++ 开发工具。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Development Scripts and Documentation"
#~ msgstr "C 和 C++ 开发工具。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Hardware Tuning - Development Documentation"
#~ msgstr "C 和 C++ 开发工具。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Installation Server - Development Documentation"
#~ msgstr "KDE 桌面环境"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - NIS Configuration - Development Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - NTP Client - Development Documentation"
#~ msgstr "C 和 C++ 开发工具。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Sound Configuration - Development Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Sysconfig Editor - Development Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - Transfer - Development Documentation"
#~ msgstr "C 和 C++ 开发工具。"

#, fuzzy
#~ msgid "YaST2 - User and Group Configuration - Development Documentation"
#~ msgstr "YaST2 - Sysconfig 编辑器"
